仆你個街！韓國d腸仔有咁撚大碌既？！

自卑感作崇

今日咁早？

臭屁大魔王放了一個屁

係

有冇韓妹食巨腸片

成舊熱狗棒揸住黎咬

食完放硬臭屁

打格仔